夾switch family plan

Payme $40/位 日區 -4

新手問下
日區同香港有咩分別
部機係香港會唔會有問題